武漢肺炎新增136宗確診個案

開始成為外國媒體關注對象，俾人評估有超過一千人感染，即刻嗱嗱聲講返多啲數量岀嚟，睇落冇咁醜怪

呢幾日連埋其他省
同埋一啲一啲咁谷大個數
我覺得最少會再多500個

一黎就多三倍
痴撚線
雖然一早有心理準備

如果發大左可以打世衛戰線
借機拆左china係UN大台

molamola

幾何級數

春運爆發潮

推

我flatmate 個男朋友仲要係武漢人

push

陸續有嚟啊
分分鐘冇幾日就爆多幾千單出嚟

支那又羸

應該後面打少兩個 0

可以傳到去深圳。 情況唔多樂觀

係咪係病人唔夠愛國